是日靚午餐 巴馬臣芝士麵包糠炸波蘭豬肉眼 蜜糖芥末醬 豬肉腸粒檸檬汁著仔沙律

中非打

個名長到

唔食大家樂啦？

食落喉嚨好唔c服

講下味道先

乜都唔洗講 呢個著仔沙律必須要食

食落喉嚨c唔c服啊老細？

老細唔想人幫襯都唔洗改到個名咁長呀

老闆

食落個扁桃腺好c伏

你而家係咪hea我呀

好心換過隻碟
擺返靚啲

呢個著仔沙律真係不得之了

好想食！

老闆快啲出餐 好肚餓

打非中係唔係過咗7號未出糧所以亂咁寫?

非中打正式歸位

香港邊度有得買波蘭豬

食評越黎越hea
因住扣人工

終於認係老細

印清

cap圖呀

食過就知點解 無法用文字表達

已經預計今個星期會食三四餐著仔沙律

好想全部餐既主食都轉哂做著仔沙律

印囝正阿

做得好，咁先係㗎嘛

姐係炸豬扒腸仔沙律

沙律有冇得加底??

著仔沙津

你個食評hea左d wor

觀塘?

開頭幾c伏 但係食到雞胸大舊肉就好「鞋」
好想食返乳酪汁G扒飯

老闆跟進下

是

中非老

你d豬絲好似幾靚
味道如何

唔知

個包烘過 卜卜趣 肉絲多到掉晒出黎 又juicy 仲送餐湯
利申 非打非中

下星期10-15 Dec Menu,喜歡薯仔沙律的朋友注意，E餐）巴馬臣芝士包糠炸波蘭豬肉眼，蜜糖芥末醬⋯今次薯沙加左鮮檸檬汁同豬肉腸，味道出衆。一定令大家食過翻尋味⋯外賣或堂食一様咁啱食🤗🤗

百里香 Thyme at Kwun Tong
12 月 9 日 00:33 ·
今天有位朋友留低了鎖匙😅😅時間約在2-3:30pm左右，坐在中間四人枱的，有位好心的靚仔哥哥執左通知小店。遺失者如見到此段訊息請到本店取回👌🏻🤗

老細幾時搞個急口令鬥快讀曬個菜單

有冇得轉飯

老細可唔可以影一影今星期個MENU?

講聲中非老先比你睇

老兼打

老細有著仔有正評，食熱器嘢個喉嚨C唔C服

原圖片由打手兼老闆—慘過番印度拍攝

南瓜子

印仔隻手 ?

飽唔飽?

好飽

聽日來試

值得多試

印度仔記得拎返啦

開新po未
等你個po送飯

想問百里香夜晚開唔開架?

平日開到4點半

未

仲唔快啲 扣人工